[IOS/AN]真三國無雙。斬 (23) 出黎啦金黃忠！

[quote]

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

hi

今晚出黎啦金黃忠

呢把野打好友boss正

放啱屬0進度王元姬 tel:rubbishj

又10抽左一堆肥料

LM

屌抽埋60lv果6000石都係中唔到金602

今日要維護咩

準備

集氣

Fuck 又可以食左佢

再黎

銅

銀

結論:是日諸事不宜

好多名將但唔係金邊

單抽算啦

要打400連應該升咩好，仲有邊關易出四星英？

劉備得呀
修羅 關關咁上下

開始玩到悶

新手想問下抽到4星金602，
要點先練到技，thanks

係咪特撚登，member呀！

屌你老味 乜撚野神up黎 次次都係出三星 屌你老味昆錢game

食自己

我寧願中5星肥料..................................
但事實係我只會中4星肥料

sosad

有冇咁...誇SOSAD

幾時先出其他勢力既主線呀
唔想幫劉備呀

係咪要準備8隻其他屬602，
然後4隻4星餵金602升5星，
之後4隻5星602餵金602升6星就得？

之前有打過但唔出
見到你咁即刻就去打10場先

最理想係咁

屌即出

啲祭品係咪要用第一個箱抽出來？

問多句，我諗住6星爆技埋薯仁，之後下隻應該升602，趙雲，定周堬？

銅銅出金

好似好多人推介602同埋周瑜

羨慕
我金銀出銅

抽中五星呂布專武 但無呂布

巴打係係邊到抽返黎？

602/周瑜都得

每日首抽

...
我抽左咁多日一把專武都未中過
SOSAD
每把都係演武換返黎

點解我隻董卓打得2萬幾
巴打人手定自動

玉同元寶都會出

講漏咗，咁孫權呢？我有佢專武

加防即係廢左武功。。。。？

武器合成有無分機率變金底？ 例如金合金>金合銀>銀合銀> 銀合銅>銅合銅??

玉超多602 sosad

有冇巴打加好友 我係有心玩家
有關普通5-10 拎唔到三星 次次過時間
id:頑童小周周

黎多下

金

700玉求中下3*黃忠

打曹仁嗰關?

頂佢吹水都冇左半分鐘

哇屌你80玉連中2隻

見到劉備自責個樣就唔開胃 屌

Gg 左得銀。。。

好猛火力

雙名將

我抽左一千都出唔到多一隻豬腳

我金金唔係好想合sosad

唔合放係度無咩用

唔洗急住拎三星 升下技星之後返兜打撚柒佢

想問 技能型非名將有無推薦？

周瑜同郭嘉邊隻好？

水金4黎講 蔡文姬, 李典,張郃
升邊隻好

我覺得兩隻都勁
不過我中意周多D

咁快又維護

BTW如果講推薦我就覺得諸葛亮同司馬懿啦 技能型既話
金底WO

我無藍屬 我自己都鐘意周

抽5下中3隻

名將好難爆技。。。

每日堆肥 刷野 12點準時抽垃圾
我就快頂唔住

總會爆技

技最高幾多lv.?

我等緊佢如果除裝唔洗錢，就裝比自己d第二梯隊哈哈

我既目標就係3屬各有一種6星爆技

same
等我做到嗰時 隻game應該都就執柒了

係周泰本身CD長定還是我玩開CD短既黃忠

我六萬一

巴打而家做到咩地步sosad

今日維護?幾點?

我仲要去打返隻1lv肥豬返黎

暫時一隻半6*
堆5*肥好吃力

咁樣升星最實惠

2到3半 好似係

最好啦 可以升多2技

我2.25隻鳥!!!!!!!!!!!!!!!
但我有d5星唔係好想做肥料 sosad

其實趙雲好易刷 你推唔到關可以升左5星先都冇所謂

咁犀利
PVP實屈機啦 3隻6星爆技

我無名將架 都係垃圾
pvp唔知係咪自己排名太低所以打人好爽sosad

我而家0.25隻就係水屬甄姬
但都仲有5星滿技王異係手

我都想練水屬甄姬
抽到佢把專武 仲要靚技
但我抽唔到佢

諗緊好唔好把徐晃升六星，

專武!!!!!!!!!!!!!!!! 我完全一隻岩既專武都抽唔到...
只係抽到樂進so9sad
其實我無抽到過我全部都係換返黎... 3星個d........................

btw抽過3隻甄姬, 2隻已成肥料sosad

留名

屌我抽親都係名將專武on99

想問下如果冇木屬金色，
用木呂布有冇得一戰

徐晃我覺得幾好用喎

玩打人落街用佢試過>600

好想要黃忠專呀

開局定點先

咁勁

之前個AC廚房有專武暈技
真係勁到癲
D技範圍超大
一偶落去暈哂

打人落街我用朱然
瘋狂射

我開局602，
唔係好識點練先滿到技

練技2個方法
1) 升級個陣食602 即係當佢係經驗酒
2) 升星個陣食602 即係當佢係肥料

+1
舊帳都有隻廚房加專武
如果佢攻速快多少少真心屈

打人落街我用602
4*LV1都S修羅

趙雲輕鬆700 招招都打到人落街

有人刷到黃忠 唔知係諗住賣定換
總係有人留

sillysit2004：hihi. 可以給我嗎
照計香港人黎 正乞衣

咩黎sosad

點解啲人可以咁撚on9

巴哈
背景係有人刷到黃忠 唔知係諗住賣定換
但總係有人留言

sillysit2004：hihi. 可以給我嗎

SOR FOR1999

其實係咪得黃忠 打唔到人落街 試過一次佢拎B
雖然佢千人斬2分鐘搞掂

咪呀你金都拎去合

多謝解答哈哈
我完全無首抽概念, 一開始送既將係差, 諗住洗左黎過但洗唔到所以繼續玩:o(

ADORE!!!!!!!!!

今日專武。。。[member]/[member]

屌

好撚正呀招技
配合埋佢隊長技
真係可以狂出無雙

Hehe

唉我中左3把大橋3把司馬

...................

衰左
btw 反正你最後都係要衝6星 5或以下金唔金無咩分別。

adore!!!!

不論係玩張飛/黃忠
我都係唔夠尼馬巴快
BTW我又好想睇%啦 快D拎黎J下啦
PVP用佢係咪好撚正

我都2把司馬

隊長技係咩？

請教下用劉叔點連呀

+無雙獲得速度
5*

未升6*冇睇

我得幾隻藍色廢老

升星食係咪可以再加2技？
total有幾多技等要升先滿？thanks

無人想要佢啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我得樂進叫做中左但我又比較想升甄姬...

比我呀

幫你推推
唔用皇叔 聽人講話可以ONLY

想問下點升被動技
次次都係升主動同無雙

係
呢樣我都唔知但合個陣佢會話你聽滿左未哈哈

有交易系統
我送比你

通常見到依D 我都會即刻留言屌9佢

乜有得交易咩

講真成千銀
比你?

D人講野真係唔經大腦

李典換諸葛亮/司馬懿
有意PM GAME內換

黃忠成千銀??

我最盡都係刷到銀關羽...真係痴線

暫時仲係

用三隻黃中換你一隻綠色李典
我剩係要綠色李典

我得紹蟬 趙雲 王異 全部岩色5 星

602既威力
但遠攻

ON9 我升硬你啦

冇得交易呀

武器10連未試過出3金以上 痴撚線

求指導 另外抽到火4星王元姬
自己本身升緊周瑜 點揀好

試過比條女抽30下
總共3金 同EKIDS會考分數有咩分別

李典張合爆技易 推薦呢2隻

建議周瑜

無雙

點做到咁多

唔該巴打
前一日先講完抽隻水4星就係咁出

其實咁樣算係唔錯定要重新黎過

算係要重新黎過

岩哂屬仲2隻5*
除非你想要名將

玩多兩玩已經無野玩啦

重重新黎過哂時間

我依家有2600 金 我打算再抽唔到好野就重新黎過

我都係得閒玩下 只係想打得爽d 姐

咁仲晒時間刷
早啲開始玩好過 刷首抽會刷到你悶

要夠攻破到防

已經用哂D玉

好撚悶 有咩新GAME好玩

FACEBOOK ADMIN話會出新野
但我諗出完幾日之後又俾D玩家KO晒

打4-10升經驗, 不過跌親都係垃圾

仆街 岩岩課完專武包 唔小心賣左

想問下升星食同一隻英會唔會升埋技？
例如馬超升星食返馬超

好慘 但係呢個好笑

唔見左788

大佬 仲問.. 睇頭版啦

我應該笑定喊

買左兩粒 用完一個 手快賣左

我都想要隻3*塑卓

賣到既咩 冇買過唔知

RIP

第一pack已經抽垃圾啦 第二個仲賣埋

50抽都無金明將
係咪要del game

我200抽先得黃忠澤

200 抽就有？

好專心睇左一次先問
原來睇漏眼 自膠 唔該哂

講用元寶抽 10連/單抽

10連黎講, 我見親名將/高星 都係出現係最右邊(即係送必定係4*以上果一抽)
其實係咪代表10連其實都係得1個機會中好野 其他10隻都係肥

但單抽就一定係每次都有機會中好野

如果以上係真(除非有人見過5*/6*/名將係左邊出現)
咁... 仲邊會有人抽十連

同客服講啦

講左 等覆 另外想問5星太屎勁唔勁

有神快拜 重課巴打 得你先有BARGAINING POWER叫官方快D更新

頭先賣左專武禮包 問左客服仲唔覆以後唔課

開始卡困難1-x 岩岩中岩屬太史慈 直推佢爆技6星？

抽到孫策暈技專

巴打好慘

有5*周瑜都仲要太史慈?

仲要5*郭嘉都卡困難11?

一係升下呢2隻技先啦

正

金黃忠巴哈條友賣5500,真係唔敢落手

700內玩下都無妨,再多真係算

我都係玩返我D垃圾將算哈哈
btw連登係咪都唔可以打表情

郭嘉/李典 滿技帶你飛

得600玉石抽周瑜 郭嘉

自己刷下無所謂
但過300$玩呢隻GAME不如買PS4 GAME

(不斷禁住自己唔再課 )

夠啦 記得抽到1-2星 升到3星先好食

收到

巴打係咪有課30蚊果個一個月一次同埋每日拎28日果兩個?加埋先6 70蚊?

之前係呢到用2200$HKD收左個巴打既呂布AC
唔小心抽到專之後係上水面交約左個MK仔賣返少少錢
賺到半手電能

不過都係唔想課 太快爆機又唔知做乜好
而家用黃忠 冇乜資源底下 比D掙扎自己仲好玩

dllm又6*銅裝 前世做錯咩

1個月1次係咩黎

原來你係有錢巴打黎
可否包養

MK仔出得起半手電能

你已經用晒mark six的運氣~

SOSAD
好慘... 我都有所以唔敢合sosad

開SER果個星期 名將炒到痴撚線
唔平買返幾隻轉手就笨啦
搵食姐 希望賣AC比我D巴打唔好嬲

一見到一堆勸世圖就已經冇動力課

好撚搞笑
佢講左句名句: 我中意既野唔會理會個價值

果日我忍笑忍得幾辛苦

我唔明?咩係工具人。教我點打咁多...

真係火都黎撚埋 合咁耐得一件銀 全銅

刷肥嘅經困難有邊度好推薦? 岩岩好推到第5章困難

算啦可能人地一轉三四十個
夏蟲不可語冰~

半手電能即係咩

可能人地二世祖唔憂做

善用google搜尋系統

我都覺 可能倫敦金MK仔黎
係佢眼中 我先係ON9果個

電能實業

而家一手電能幾錢 冇留意

半手5000都冇啦

呂布咁垃圾都爭住買
我用隻木大喬都秒殺佢

其實探索功能有無人用緊？
好似無咩用

好似修羅 1-1跌唔少呢隻

有無高lv團收人
我60lv長玩

講個笑話

呂布係名將

股票黎..

請善用google搜尋系統同嗰腦

SOR 冇玩開股票

笑到

早妃巴隻曹操本身係六星？
我隻抽唔撚到肥 半倉管

半身5星

下次講返錢

曹爺都倉管

唔知邊個巴哈仔話未來會出國戰

唔好啦 LAG到仆街

拎隻火張飛打佢仲好笑
佢未出無敵就比我招1技秒左

請問刷關個啲對話同過場動畫有無得auto skip

冇呀 升唔到技 死攬住佢會卡關
我而家升隻六星徐庶屌住上修羅先

有冇用玉抽到曹操

推推先 有冇人見過5*/6*/名將係左邊出現

ME準備廿抽

我用緊黃忠 都卡緊困難6-10
唯有升一升周泰

全1技

我有用玉抽 但都未滿技呀 不過我都照升

困難邊關刷經升肥比較好(唔計要打某種肥)

幾點開始維護

通常額外送
名將五星起
左邊個十隻我玩左咁耐都冇見過有人中四星以上

我係巴哈同連登都見過一兩次 全部都係額外送
單抽入魂反而見唔少
所以我而家都單抽算

係咪用緊六星金裝？

屌老味

Sosad 自從中左之後就一隻都未見過

1件6星或者1件金裝都冇呀
講起就扯火
最多5*銅裝

飛吧金黃忠

單抽啦

未升到金裝
用緊銀

單抽呀老細

Ok改返單抽

一齊單抽 我有20下

而家成個乞衣咁
技全1

同你情況差唔多 已卡6-10 比佢剋屬

d玉抽晒?

吹雞都打唔贏
你好我少少 我卡6-5
打佢十

客服肯比番個專武包我未

抽撚晒

借幾隻比你

係中大讀咩？

升緊銀底定又中撚左金邊

抽左18下無位 留返萬5元寶
升完級食哂再抽 唔想開位
無5星 得幾隻原4 關銀屏孫權果啲

自膠 strong hold

你十連抽應該金邊仲少

想問下大家玩咩ser

中到銀底就好

好多金邊 但唔多4星

多數赤壁

托橫唔係乞食科
唔講驚自爆

收工

我得隻5*孫權見得下人

包膠

我都未得閒升6星

曹仁刷邊關好

[img]
即刻試先

其實幾時先應該10抽裝備？

做乜鬼

桃園同赤壁主要有冇咩分別？

準備棄驚果日

兩個server

主要係2個平行時空黎既

還我專武禮包

信大家單抽左三下
金周瑜 4
金孫尚香 4
銀魯蕭 4

我玩桃園係咪冇咩團係連登？

麻麻地，唔多適合pvp,起手慢左小小，再熟習下先

我想要周瑜呀

真係堅喎

流血個效果有冇得洗出黎？
定天生係咁 就點升升星都轉唔到？

出專武個陣個技能就定左，無得改技/升技

還我血汁錢 還我禮包

邊個把野正到咁
天生冇得洗
所以先話係大坑

三任大都督

我係4星孔明 銅:o(

咁我個把咪

已經唔差
我呂布果把垃圾武
殺1隻小兵+5%攻 維持5秒
冇得疊

好多肥料

再黎一埋肥料

巴打有咩唔開心唔好收收埋埋

即係唔應該抽10連裝備？
用元寶抽人好過？

六星金武戰力6100係未偏低？

把杖係咪張角嫁

有金你仲想點

講真WOR
抽裝備真係好伏
如果你係為專武既 接近每日200專武碎片 一日一把
如果你係為普通武既 刷某關修羅都夠你合爆6*武
如果你係為防具既 咁OKAY啦

但你會唔會用咁多元寶就係為左金防具

有冇人知點樣玩game同時聽歌

用ipad玩
手機插野

係，細佬隻趙雲銀武已經71000

唔知等陣會唔會改版 更新

好多肥料食好開心仔，btw今日有維護口手

點解咁多既

維咁短時間..
佢肯派4-6星卷已經還神

防具真心慘

我覺得多數派3-6星卷+2個包1支旗仔

驚high咩
你archi?

係咪維護鳥
我卡左係完GAME畫面

維護鳥

求包養

可唔可以4-6星sosad

我都係 fb唔係好見有講維幾耐 比電話叉電先

維護d咩 fb有無講？

Del左fb ac幾年

維到3點半....

咁睇下戲先 剩返萬幾兩萬元寶
諗緊要唔要出新角先抽
好想要賈詡 曹丕

係就好，唔洗慢慢由3*上4*

咁梗係等啦
如果隻GAME未執既話

藍綠色夠多名將啦, 各自有成4隻 可唔可以出下火既技能型名將
紅色完全係比人無視左 得2隻, 孫策呂布

賈詡都有機會火既...

我想要立花闇千代同濃姬

原來仲未加黃忠

水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策

我想要日本第一自衛飛機兵

把斧邊個專武?

我成日都唔記得加

即係咩

曹丕應該好多人會落坑
吳 甘寧 蜀 姜維

大喬算唔算

我諗今次維護應該係ban人咋？
咁短時間實唔會加新野啦 最多都係課金活動

魏延

唔算
佢有原生三星
咪信啲巴哈仔

我而家儲緊5星
但其實唔捨得食自己d滿技5星...

我想要買多個成長包

好想要鄧艾

唔知會唔會出神將 成個三國殺咁

一日係咪135專武碎？ 20 20 千人斬， 好友boss 130 武鬥場5?

冇啦冇啦

司馬師都正

想問下巴打我應該專心谷左602去六星先？
定係分散 升下周泰？
(因為我有8隻一星周泰好想升技，但又怕同602撞屬性面而浪費左錢 ）

sor 巴打我唔明 即係咩

屌 條hihi應該升晒然後等官方改

雙線並行?
但最後你好有可能同我一樣要面對「將唔將滿技周泰做5星肥料」呢個難題sosad

4/18/(二) 維護通知 - 包子價格50%優惠!

各位主公午安！
我是雙兒😋

目前遊戲正在進行維護。
透過本次維護包子道具的價格將會有優惠，詳細事項請看下方內容。

🚧維護通知🚧
■ 維護時間：4月18日(二) 14:00 ~ 15:30(預計一個半小時)
■ 可否連線：維護時無法連線遊戲
■ 維護補償：高級體力包子 X 5
*04/18(二) 維護結束後~ 04/20(四) 14點為止連線遊戲會發送至信箱

🚧預計作業內容🚧
- [商店] > [一般道具] [包子]商品價格50%優惠

包子販賣價格變更通知

初級體力包子｜100 元寶➡50 元寶
中級體力包子｜200 元寶➡100元寶
高級體力包子｜400 元寶➡200 元寶
*在[公會交易所]及[演武場軍功商店]等販售的包子價格將不會變動。

若您對於遊戲維護及使用相關有疑問, 請透過[遊戲內設定- 帳號- 客服中心- 1:1詢問]進行詢問。

《真三國無雙・斬》營運團隊 感謝您的支持！

谷左一隻先啦

修羅

維護補償：高級體力包子 X 5

屌你麼

陣間出真田幸村

Agger

修羅最後個關咁多架
真心無留意

BTW維護獎竟然係
■ 維護補償：高級體力包子 X 5

....

sosad 說好的武將卷呢

其實就算升爆左周泰佢都唔算好勁？

差水屬

老老豆豆，我仲有百幾個包.......

我想要伊達政宗

巴打有邊幾隻係手?

周泰其實唔差架我覺得
而且好易升技

50元寶真係弱智先會買

垃圾到唔識講

唔送4-6星卷

有無人覺得50點4體係好貴下..

啲包賣哂

所以我唔明點解有人話唔夠體力
我d包食黎食去都100個

個個都爆哂機啦 仲會買你啲貴包咩

玩住仁王先啦

一個都冇食過
未試過唔夠體力
好似主公升level會refill

利申hea玩

真係直接po出黎咩 唔提咪冇事

因為滿左lv所以無得升lv 哈哈
同埋其實都會回下 除非你auto洗 如果唔係都幾難無哂體力就真

我XB1唔係P4

屌你老母搞個半鐘 唔係出新角 唔係出新關
係將啲包減價？ 好撚野呀

5個包囉，屌

正呀 有100體

唔係咁快無呱 shocked

垃圾 卷都唔賠

其實都好多人講 有心查/追post一定知

60lv未呀你

邊有人會買D濕鳩包架

火 孫堅 木 劉備 水既暫時抽到夏侯
練緊肥料

成百幾二百個包剩，送咁多包做咩

根撚本個舍POST頭幾頁都有人講...

60左喇我～

當你升到60就知好缺 依家得返20個

我反而無抽過水夏(OR直接食左)
而家係甄姬于禁樂進王異揀

我60左.....但D包用極都仲百幾個....

但係練兩隻火屬性 會唔會好難過之後修羅d關 而家我已經卡左係困難6

我見佢D每日任乜乜乜都有送
不過可能因為我無auto得好誇張

我驚部電話早死sosad

D台仔知道左
以後同人SELL AC冇左個賣點啦

火孫堅 木徐庶 水夏候

我覺得水都重要
因為d兵長好多都係火屬

當然你都係揀一隻主練左先比較好
升好602 先

很想要木徐庶 好型

點解要咁做 就照呢個陣練練D技佢咪得
如果我有602我都唔會用周泰 但我冇

我都想知

還我專武包

部電話熱到可以伶黎炒飯

除武幾時唔洗錢啊

有無人知孫堅6星技有無燃燒？

一隻六星滿技602已經做打修羅

我想問點樣一日200專武碎片架
好友boss個度有90塊我知，其餘個啲點拎？

巴打有冇試過FB直接挑佢機
我見有人直接叫佢改月英6*招隊長技 佢話會改

個32體 , 當有16場 , 1場2-3分鐘 , 1個鐘咪消晒
1日閒閒地都要食幾十個包啦 , 除非你放置唔玩姐

pvp

我唔想邊叉電邊打... 所以仲有包XX(

每日關卡,第3個

可以去圖鑑到試下

其實係日半=1把
計錯左

毒撚留言無人應

好多痴線佬

我係一個包都冇淨

演武？ 打到幾多先有？

較哂全部低效，會好好多

都係 但既然果邊揚左
希望有人報告下防具啦4*都好

但你d每日任務乜乜乜都有包架咩唔係咩sosad
又唔係12小時長on

pvp好似500points就有唔知幾多個sosad

都唔係成日要扯住去升....

! 畫面會唔會核突好多
陣間set下先

thanks巴打

我接受到 較最低唔會熱同慳電

果個pr黎架姐 佢乜鳩都話會反映架啦
後面班友咪又係睇d data黎分析做改版
今次包價格下降 明顯係冇人買

覺得佢同pokemon一樣 食完頭果轉水就算

一個包先得四體 刷兩埸都冇 佢每日先送嗰幾隻包仔
打半粒鐘用晒

我覺得冇咩分別

徐庶真係好睇但唔好用⋯

啲招扣得少打唔到大佬

佢有時送大包架喎... 仲有十體包同廿體包
同埋有時又有d每周既
打主線任又有 打boss又打 我覺得都唔少

當然如果你chur到恆玩就3多包都唔夠食

于禁連技夠秒大佬

我偏見地好喜歡識放防護罩個d角色sosad

6星都係通殺
招4星技打得多
6星技又有毒

木非馬超莫屬

POKEMON GO就話唔夠資源發展姐
呢隻GAME咁多野已經DEVELOP左 都唔更新 擠牙膏咁慢慢黎
屌佢

D包邊有人買架 整平D咪一鳩樣
拎後面睇DATA班友去食屎啦

張飛

想問係咪有五星武刷?....

又唔洗手動 chur得幾多

Fb專頁好多台仔護主犬

i mean chur部電話sosad

1-2分鐘禁一下 好快冇曬

吳建穎 幫小遍說一下話
遊戲lag是因為你們手機問題吧
遊戲維修也不是開始維修才說的 遊戲昨天開始就有開今天要維修的訊息 連看都不看就胡亂po
外掛問題我也是很討厭啦 可是營運要抓外掛也是很難的好嗎 玩家那麼多要抓完也是很難的好嗎～～
遊戲中午維修也不是很新奇好嗎 明明就很多遊戲中午維修😒

really！！！！！！！！！！！！！！
你會令我好想回頭升佢sosad

好想有哩個

任何一隻6星技有番咁上下都可以秒殺大佬啦

呢隻game淨係會全力發展課金活動

于禁有得冰 係令我想升佢
但我幾喜歡甄姬

2技stun，再技3技。pvp我都係咁單挑秒人，利申：5星

sor9，5星

有呢款玩家 隻遊戲唔會有進步

呂布技二同三都廢廢地咁，出招太慢太長時間

放假/放工我會係電腦開模擬器玩
我同事chur 燒咗部note6

改個價錢牌都要用個半鐘

姐係都值得升6星

你同事入左邊間醫院? 爆炸WOR

3* 燒機是常識

較低效啦屌，我以後熱到手都拎唔到，宜家最多暖

模擬器!!! 無諗過呢樣野
好似可以研究下

佢已經低效咗 , 同我講嗰時我以為佢搞緊笑

d人一早用模擬器刷無限首抽

用模擬器好lag 明明較左4核4gb ram都laf

我會寧願課金買如果真係想有好將

維護反而推快左

我用ok 喎，因為刷關都係禁兩個制

入得啦喎 派左5個高包

希望大家維護完中李典

我轉頭爬下文先!!!

原來只係18日
可能冇諗過咁多人已經爆機

唔中孫尚香就ok

18日就爆機爆LV..
正常其他GAME都唔會 係咪隻GAME本身有問題呢

其實真係好快就爆到sosad

送5個包

卷都冇張

呢排落街食飯都見到個食客同個老闆係到掛
仲有個用緊呂布

有冇腦

唔洗爆技都夠過

唔開外掛嘅外掛係咩玩法

根本成個game失衡
5-6隻貨幣/單位唔知做咩
覺得KOEI第一次整哩啲唔夠經驗

終於出

其實我地只係過左蜀國孔明出黎既主線
如果睇返歷代真三
我地進度只係破左其中一個國家既3份1至1半到
赤壁都未到 其他國家又未開
不過都希望佢快手少少開啦

刷4星肥料

而家用左幾多?

2.2gb

跟手下場

太過份了！！

升一隻6星先定兩隻5星先

i see..可能要諗d計仔 始終冇可能就咁一個咁短既主線就叫爆機
跟時間輪流魏蜀吳他國咁放主線有冇得諗

不過呢d梗係賺錢果個諗

其實要整出嚟我諗都唔會咁快，又要有三個難加6章

但而家只係出左好短 連赤壁都未打

是咪惡意程式架當

條主線完全未有黃忠 司馬懿佢地
但出哂黎

練緊水夏侯 就3屬爆Lv爆技
孫堅第一隻6* +埋專武
基本新手上一隻6-*就夠屌修羅

6星

一隻6星

有冇模擬器教學?

最衰係唔夠包同會爆箱 如果唔係可以寫個過夜腳本 宜家都冇包比我掛

search download install 裝三國無雙 完

又發現勁專武

招技勁到

我連中自己既專武都未做到.........

有金602無升過技
條路好慢長

基本上一定發動到。。

但係加防 暫時應該都係加攻勁d

課金幫到你

加攻應該唔會有雙屬性啦

好想要

我嗰把招技同你嗰把一樣

不要再說了 我黃忠仲係拎住蔡文姬個琴射音符

個畫面好基

我... 係大橋同埋司馬X XX(

幾時先除裝唔使金...

各位ching覺得藍色練邊隻好？

之前好多game 用過都冇事 因為唔係用外掛 你係模擬器 咁佢game入面既判定你係手動 只係你用電腦代勞

用馬超卡住左係普通既5-6 有咩可以做
5星41lv得3萬戰

1開SER單抽5下全3星

可唔可以share
天氣熱...我部手機都頂唔順

機率調低冇誤

張尿?

我都好想知....

有冇用裝備XX(

黎集氣，想單抽一野~

一嘢就抽喇屌

咁多嘢講

如果食左有裝既武將，d裝會唔會嘔反出黎？

1下都集氣?
悟空用元氣彈就話要集姐
而家你無限出個普普通通龜波氣功都要人集?

三星金張角屌你

唔中名將唔好返黎

加油

好想要,, 食黎升技

屌你而家我好撚嬲，反而張3-6星卷中銀4星孫策

我之前都中過SO9SAD

女友拔智慧齒集氣d fd

應該唔會...?!

運氣呢家野

我哋集氣你中伏

有無巴打知劉備屌邊關好 修羅1-9定係困難

修羅刷咗2日都係得一隻4星
前幾日困難1日都有2,3隻...

有冇軍團收人 我會長玩 岩岩課左238+38

想問下有冇巴打玩桃園set
可以add fd,前日先開始玩

我唔夠，其我我刷4-5諗住順手刷夏侯
點知一隻都未見過

auto刷修羅邊關最好

轉番赤啦

刷完回報叫攬炒

我屌

夏侯刷左最小有6，7隻

刷多幾下啦, 總有機會
BTW 我好多時都剩係見到3星太史

on9心感

好on9 有咩好攬炒

3星太史我成日出但我唔係要佢LO屌

都可以照升架,唔驚

岩岩夠3000元寶
單抽定十連？

其實有冇諗過可能係佢本身嘅設定嚟，過左咁耐官方應該都知啦，之前仲改左有四星出，如果要改點解嗰次唔改埋先，咁簡單

要跌野就 如果純粹經驗就6-10

我都未見過但有武

咁又要刷首抽

我都覺 特別係佢多左把野都冇改 我覺得根本唔係bug

有可能

好thxx我都係諗住升肥料俾隻5*u

後者係跌咩

好聽d就唔想益cd rom
難聽d就係上左岸理鳩你地刷唔刷到 反正已經刷夠

有沒有巴打維護完打到先？

請問係用五星破修羅嗎

最低能就係依D, 咩唔益CD-room
全世界得上連登D人識咁刷咩

馬超刷邊關好 我刷1-5 影都冇隻

上YOUTUBE打4-5已經有

6-9出一堆

69 方便又快捷 又無限時XX( 大耳又唔會死

6-9仲係劉備既捷徑

巴打有冇覺得維護完狂彈

岩岩打過左困難
想問邊關刷經性價比最高？
想升下d 一星陸遜

得閒升埋隻馬超先

卡左係修2-6 可以點做 求指教

升隻6星就過到

谷一隻滿技上六星

我覺得69係ok既 巴打話6-10都ok

無事

灰

火黃忠可練

我狂彈so9sad
還我包包

點解佢可以咁on9

袁少有冇話邊關比較易出? 定佢有冇野生

得4-10之嘛

劉備五星滿技打到困難6-5卡左

係咪準備上六星? 定有其他方法?

好！得閒去刷下
我係用玉抽咋

有無邊隻水屬勁 文雞pve麻麻地，今晚試埋pvp睇下點

黃子華魚蛋論

thx bro

支持甄姬

夏侯惇

我想練黎PVP。隻姣婆我有一堆係到，試過佢啲技感覺PVP麻麻

有隻四星水黃忠 練唔練好？

自己刷完之後report 話攬炒都講得出 好彩我都刷夠

我覺得都ok 但其實我都未決定... 諗住升到佢50先算 反正都唔夠肥sosad

淫姬要落場先試到真章

其實刷弓件事我就普通玩家來

加密定點我冇意見
益唔益CD-ROM 就兩睇
呢d野有心既一早就知

但係自己刷左幾日之後先再回報
理由係唔想益CD-ROM

Well 我唔講太多
再講傷和氣

我都覺好型 不過無人吹奏

唔玩單眼仔 最憎佢，我玩徐晃仲好

表示用緊, 解連擊任都有D用

點解我刷極都唔出 .......

可以用6*武同裝打到上去, 如果你未升到星

出左把

玩公廁李典算 可惜之前食左太多，又要重黎

講完, 刷首抽D AC 抽左佢返黎
,

谷隻滿技夏候上6*定有專武既郭嘉上去好

李典不知幾勁, D技又太範圍又遠, 係打唔到連擊

但真係好撚大力 木屬張飛都比佢打爆

郭嘉未玩過唔知, 夏侯升上去冇死

14把係倉 無錢同肥料升

無追佢廢，不過成狗日見到佢好嬲

唔陪我玩甄姬

如果係咁想唔益街外人
第一頁既資訊都直接加密埋啦
淨係出隻game download link
再加幾行字做簡介

個post推快左好多

佢係老是常出現GE~打4-4, 4-10 好多

姣婆再下隻練，其實想玩典偉 啲勁PVP好勁

唔滿技同滿技真係好大分別，唔滿技妹下妹下咁過關

5星肥料

夏侯淵pvp都幾勁 技夠遠不過有啲難中

好多把係倉，升極都得銀

咁搞到我有D猶豫
王異因姬樂進于禁

你地點刷首抽
我刷盡咗五六個number 而家開唔到gmail

刷到60會有幾多支

你地直接食定用4星食

冇刷過, 最好開隻金平民將~

刷到棄game都未刷完啦
有銀底4星
快開局好過啦

一早開咗
玩到悶諗住刷隻名將玩下

買電話卡

有無人知食左有裝備既武將會唔會嘔反d裝出黎？

我諗唔會啦 如果可以既話咁咪唔使用元寶除

回報 攬炒 笑左
好彩我都刷夠

佢送果啲3-6星卷中左隻六星銅劉備

正仆街 遲早執

我都會呀, 但我係一邊玩主AC一邊刷

會

自私撚

一抽入魂all in公廁李典

用4星肥卓刷錢少成皮
睇黎要刷隻3星返黎

諗緊沖六星周泰定六星郭嘉好

有無巴打比意見

我會選周泰
你把專武正呀

不如你解釋下回報係咩玩法先喇

人品呀

徐晃上唔上六星好?
暫時無其他練好左既5星水屬

周泰好似個個都用

其實佢打人痛，係起手慢

無追post.,發生咩事其實

取消左回報啦 , 仲有句攬炒唔係我講

有邊個關卡刷一星 二星武將同武器最好

400連有冇秘訣？轉英佢會唔會冇咗連擊？

宜家刷緊普通 4-5
利申新手玩左三日

第三隻3星養大既6星

睇下佢招3技，上buff仲要等多陣先打人，比人秒左啦

有冇團有多個位

王元姬?

銀合銀=銀 好耐冇見過金

唉,屌 又無理由練夏候先,岩先先抽到岩屬,技都有排練

估唔到 勁呀

打打下彈game
維修維乜撚

徐晃忠實fans留名
不知幾勁

話說真三7 夏候淵秒呂布

5星弓你地就咁食定推肥食

5星食5星？

嗰招記得冇點先都20X喎

硬食互打都著數

sorry 睇錯左, 你個係第4技, 自hihi

真架?!?!?我以為會比人食左...

玩埋豬然

唔係拎招無雙黎比掛

睇錯左sor

幸運兌換你地揀咩？4星卷無咩用 5星卷好難儲到
好似銀兩最好？

好似4星卷抵啲

儲600都係講緊一年多d
正

推

我會擺住先
四星都冇咩用

等佢減價

有冇巴打可以借隻勁既水屬 最好6*
黎過一過困難

吹奏

id

巴打重玩？得隻孫尚香 如果其他巴打唔得閒可以搵我試下

其實廚房升唔升得過6星???
今日免費一抽中左3星專武

御堂天

申左

有冇名

重玩 用黃忠好難上去

申埋

要呀

表面上求過關
實則招FD子

5星弓食5星弓？

暫時見過最高了 第2係張飛 但通常都長cd

諗下都知唔會咁食啦

好撚感動終於出第一隻

夏侯淳 周瑜 徐庶
邊隻上6星先好

係咪單抽好過10抽？
如果博中名將

專武咩技

我覺得係

好似幾正 果把係佢專武？
我都升緊肥上六星

御堂天

終於過左 巴打隻野一野打左60%

請問呢隻勁唔勁

id STC4lvin
加下好友

幾勁

第一次合6星武出左銀 係銅係銅仲要裝住黎合
滿意滿意

單抽好啲
Btw我都中好多銅忠

願李典與你常在，阿門

自己刷完刷到夠就report唔畀人刷

李典都唔好意思

有時見到十粒白色一粒黃已經想退驚。。

抽玉抽中左六七隻王忠

咁請問于禁 樂進 夏候同佢點排？

比2隻黃忠黎啦

刷4-5,60個包一把5星弓都冇，4*都係得一隻

...

夏侯咩先

真係鄧你心碎

好難揀 邊隻爆技升邊隻啦

決定唔刷裝 鳩打6-10拎經升肥上6*算
合親都銅

要抽好快抽，遲d冇up就

我撐夏侯

其實連玉都會up王忠 文雞？ 文雞中左成打都有

忠伯

合三把都銅6

用哂D玉啦屌!

sor9
夏侯惇

侯惇 >樂=于禁
覺得

于禁>or= 惇 >>>>樂進

屌 幾時解決個Bug 差粒*有 得抽4*

成日有人講 但未遇過

"有時"咁慘

真心覺得周泰係幾型
但有D廢

同樣爆技之下 602周瑜勁好多

谷左隻夏候上6*
3隻6*完左無野做

有冇周瑜MAX技 D傷害睇下

呢個AC冇

不過呢到好多爆技巴打

Hody巴 求加好友
My id: Cokcok

但係周泰爆擊 本身+10%同埋出技+25

灰,,第6件銅防

屌你老母
係咁卡100%
食左我好多體

今日中出左一件金

突發,仲買到法寶箱(中)

我都合左,,但又係武
我防已經無哂4星,5星,, 灰

100%試下接返回就解到，我三叔機次次都係咁解

琴晚出番

按下購買以繼續

考慮緊買唔買好,因為無乜錢洗想買另一個

唔夠4星肥
睇黎要到50RANK先升到6*

thanks, D技好L勁下播

課金囉，錢呢d嘢好閒嫁啫

就係課左 所以要等到50RANK拎

238+38以外既野死都唔課

聽住先

第3次10抽

OK呀

吊

打到修羅仲洗乜課 刷緊4星肥
一直刷到50rank

Ios

ios掂掂個mon都入到去 有時我係咁

第一場就撞到near巴

被虐

好彩就完場開得切大技汁雞

走唔到 , 1死 死晒2隻

成手都係咁 跌落黎果陣就比人係咁打

成日*

Bro刷邊關升

nice play

你又撞到 我同 我要番工巴打 ?

巴打咩名

1-5咋 岩岩靠巴打先過到困難6-10

活動準備中 繼續黑白相

本身升緊隻張遼 但啱啱抽到夏侯惇
應該升邊隻好？

夏

劉備 蔡文機 木呂布 火黃忠
升咩好

好多黃忠

有趙雲唔練劉備
呂布垃圾狗也不屌
文姬冇波

所以最後答案係黃忠!
你仲要咁多肥

又要升過

專武個技lv係咪無得升？

耶死

9萬戰果個好癲下

thx

呢條友屈機到

我咁都有13kill

有個痴線佬即係帶一隻英入場

連續合兩次都出金
係終於合到6星金

盲左啦仆街

全滿技 大家覺得曹仁 周泰 定趙雲升六星 快d爆機

下面5星唔可以開心得咁早住

一命爆機？

咩英
咩戰果？

原來食武將既時候，佢身上既武器會跌返出黎？

咁又無,比我屠,佢又屠我咁

周泰,10個kill,我好似17定20

終於爆機 最後廿抽

留起佢啦

我唔會拎5星金去再合
比廢將用算

修羅1-5？

我隻張飛最盡得8萬8戰

YES

名將咪九萬UP

我而家仲刷緊困4-5 卡關

呢件又好撚勁
同佢玩過全程訓住過咁濟

次次屠人個陣唔係d人彈就我彈how to play

如果法寶6星中到金就有9萬
可惜得銀

請問點樣可以係修羅呂布關令3星?

終於見識到搶包.. 1分鐘無哂

其實武鬥係咪死七次就冇得再打

出現了

隻ON9 GAME 維修完PVP
唔識復活 一定要用元寶復

你有冇份

自

-750

緊係有... 我第一次搶

係咪無買過野先存得咁快

加我

個名

我轉過團.由0再計
但點解我地個團5lv都無既

隨機出現

我果個團都有但冇人買

咁抵屌都唔買

人人齊買5星卷 助人助己好～溫 暖

始終7千貢
係需要D時間

有貢我買左啦 新AC得千幾

我換曬包

屌我果5lv團 連4星卷都無左

唔肯定個sudden係咪外掛
不過佢個水呂布長期無敵

好波 見到whatsapp group 軍團五星卷出黃忠

但應該用唔哂, 慢慢儲, 實換到5星卷

金底

升張遼囉

可以令到d人唔搶包

應該有7個位，求巴打加入啦
入左請留名
要keep住成日玩

如果張卷再平D就好

本來諗住儲,後尾谷鬼血買哂包仔食

我都就黎買到 整張黎玩下先

索斯機械獸出左wo

等我食下包加速先

還我禮包
客服做野都幾慢下

今早到依家都未搞掂

周瑜 同 陸遜 點排？

肯還？

12點send過佢 4點又send多次 0回覆

半日都未覆

慘
去佢fb page 屌下可能仲快

係咪金底先

兩個法寶
戰力20lv仲低。。。

我用ios itunes卡買 我諗住退左就買唔番個專武包

諗住課專武包抽佢老味

2金法寶

廢老可唔可以升快啲

1隻老人家 pvp 掃場

加防果件幾好
打pvp唔使比人秒

留名等後悔

我仲用緊1星法寶

打極都係個區第10全服22左右 d痴線佬真係7-9無停咁打,怎玩

6星金法寶好堅

隻game無咩點掂，頭先夠十抽抽中火屬6星諸葛亮，有無用？

夠打哂3份2主線既我諗

一開始要嚟做工具人刷吓關就好，除非抽到金色諸，唔係其實唔太實用

用黎打主線刷關
等抽金底

火諸銅嚟，你話銀都升得過

好靜

申左 我係 頑童小周周 會keep住玩

我已經好後悔課左

呢隻驚課個成長包+38好了 再貨一定後悔

邊關多四星肥出

係時候開新PO啦, 就爆

名將LIST加加黃忠 THANK YOU

Added
羌瘣bb豬

同求

爆技6星金太史慈爆唔爆到機呢唔知

爆到

得掛 以前6*金602 爆唔到技都爆到機
不過最好升多隻啦 剋屬有D難打

咁我呢家刷困難3-10 搞好隻太史慈佢先 卡左係4-4

有邊隻揀

邊到多李典出刷得又快?

Added
孔明借東風

準備練公廁李典去屠人

好搞笑 隔離索斯機械獸個POST 本來諗住過去睇下做老屎忽
而家唔洗啦

BTW有冇人開POST呀

我黎

1